返工嗰度個看更成日騷擾我。。。

成日叫我請佢食嘢 我話無佢就話同我兩份食
之前試過情人節借啲意問我有無約人 我話我唔鍾意男人白頭髮 第日就見佢染黑咗
又成日關心我 我戴口罩又問我係咪唔舒服使唔使幫我買藥
hold lift hold到入埋lift陪我上樓係常事
每次得我同佢同一架lift我都勁驚佢行近我
點解我咁命苦 如果佢靚仔啲我諗我會受

夠鐘食藥

真。。佢今朝又來關心我。。。
我成日俾同事笑

互射番次了左佢既心事囉

樓主應該真係好靚仔....

肥婆中女都有人how

✔✔

我得閪

佢應該饑渴咗好多年。。。

軍艦肥婆

22碎。。

你個名

新髮形好mk 含撚啦

除左一句恭喜我諗唔到講咩好

林宥嘉片

碎你老母

係電話入邊牙

得意小肥婆囉。。。

咪咁姑寒啦

打鳩我囉唔鋸咪

改名啦 睇到你就好辛苦

我都想改啊 但30日只可改兩次 屌佢老尾

你邊間大廈 我想做你生命中既看更 ❤️

你黎我鋪頭比你睇ok?

個看更好瘦喎

我屌你老母呀 死柒頭 唔好理佢ar Ching

ultra boost鞋底黃咗可以點 去你度買有無得平？

Diu nei

嘩好潮

阻我cow仔

減肥好痛苦啊

肥婆配看更 竹門對竹門

飛豬員 今晚the wing 扑柒你

收啦 我絕頂靚肥婆

佢搬咗啦

唔洗減
只要運動量>你食量

死肥西係度ff

下 你點解會知 點解你地咁熟 下 你同佢咩關係 點解？ 點解唔揀我？ 下 點解呀！！！！！！

因為我地同居緊<3

食撚屎啦你

你都知我幾靚。。。

型唔型

唔好鬧佢 我心都痛

型過普通啊叔 但都唔撚係型

喂犯規喎ching 好得意

唔記得你咩樣了

收皮啦你 你好似靚佢好多架喎